台灣報導：樂天KOBO明（7）日起連續6天全站購書4.5折

"樂天KOBO明（7）日起連續6天全站購書4.5折，並首度引進國際版電子書閱讀器銷售，當月消費滿額再抽電子書閱讀器與樂天超級點數，以集團軍陣式加入戰局。"

以台灣定價 4.5折，真係唔駛去書展 之前又聽聞過 Amazon 同台灣書商見面，睇嚟繁中電子書大戰就快開始

睇定買咩書先

香港係咪要開vpn先買到

嘩正呀

唔使，轉去台灣地區就得。

正

爽，慳左成千銀…

馬田出來了～

掃貨中

每次買完再同實體書價一比就真係覺得好抵

依個平定博客來平？

今次 Kobo 宇宙最平，你可以自己上去格吓價。

博客來衰在冇得用kindle睇,而家實體書先去佢度買

博客來又要做 eBook 但又要 hea 做⋯⋯一係好似誠品咁剩賣實體書啦。咁多間繁中電子書，佢哋真係做得最無特色。

一俾錢又變返香港區嘅

要改埋 account 地址做台灣地址先得。

要點轉？
我係帳戶設定轉唔到，係咁話「我們目前無法處理您的要求。請再試一次。」
你地用咩地址？唔知係咪我用啲景點地址唔比轉
好想買書

我係去個人 account 個位到轉，不過你連嗰到都唔比轉就真係唔知點搞。

你係用咩地址，佢好似要埋電話號碼
我都唔知點填

Google 係你好朋友…

等我今晚試吓!!!!!!
Thank you!

因為你個地址問題
我用台北香格里拉地址同電話，搞掂
買咗十本

我成功了
唔該大家

邊部機好用 用緊kindle想換

要轉一轉 Mobi格式

我用 Kobo Aura One 同 Kindle Paperwhite，可以用 Calibre 直過無障礙。我今轉清 wishlist 買咗成千蚊

今鋪大出血，買書買左成千銀 ...

你係 Calibre 直出 Mobi 定低 Calibre 出 epub 再經 amazon 個 email 落 kindle ?
幾時 Calibre 有得轉直排呢 ...

你地買咗咩書？

代答：Kindle email 只可以收 mobi。

買咗三轉，啱啱最後衝刺買咗 《菜市場政治學：選舉專號》，好似幾正，香港冇見過。

其實 send to kindle 個 convert function 係 epub , word , text 都食，不過 epub 要改一改個 file extension 。

想請問kobo買啲書過唔過到去mooink?

請問我可以在 mooInk 上閱讀其他家電子書城購買的電子書，或公共圖書館借的書嗎？
只要您在其他電子書城或公共圖書館的電子書，有提供 DRM-Free 下載的功能，就能透過 Readmoo讀墨所提供的文件上傳功能（支援 EPUB、TXT、Docx、PDF 四種格式）在 mooInk 上閱讀。

應該可以，處理方法同 Kindle 一樣。

反而想問下有無巴打知道真正既 full size acsm file 響邊到 download？網頁 download 既係得幾十 kB 既 link，用 ADE 開一本要 down 成五分鐘…

以我所知應該無。因為 acsm 係一張借據(收據)，Adobe Digitial Edition 根據哩張借據(收據)去 Library 或者 書商 攞書 (epub/PDF) 同加密，限制你 copy 或者俾第二個人開。

嗯，你o岩，睇返之前響 Google Play Book 買既 ACSM 都係得幾十 KB。
不過 Google Download 速度快 Kobo 幾十倍。

你用 Kobo 自家 desktop app，再加 Calibre Obok plug-in 咪得囉，一秒完成。

原來有個咁既 plugin ...

點解要俾我見到呢個post
又要破費

而家知都未遲呀！我今轉埋單買咗成 40 本書，我幻想唔到我逐本經 ADE 過會點

最後幾個鐘啦 ching

會死 ...